（亮劍？）解決香港問題 白宮：川普已有計畫

一位白宮官員上週六（7月4日）告訴媒體，美國總統川普正在考慮「兩、三件事」應對香港和中國局勢，「很有可能在未來幾週解決這個問題。」

中共橡皮圖章機構人大6月30日全票通過港版國安法，引發民主國家的集體譴責。

白宮貿易顧問納瓦洛（Peter Navarro）上週六（7月4日）接受福斯新聞節目採訪時也說，今天（7月4日），美國人正在哀悼香港自治的喪失，即使「在我們慶祝我們自己的獨立之際」。

「我認為美國人可能想要思索，香港人在中共的手中、在中共的殘暴之手中正發生著什麼。」

他還強調，不要以為這只發生在香港，中共對美國也這樣做，它們（中共）現在正在「用病毒撕裂我們」。

納瓦洛還指出，香港居民將被置於「一個大的防火牆集中營（firewall concentration camp）」中，這是「你能想像的最糟糕的歐威爾式噩夢」。

「因此，我們必須對中國（中共）採取強硬態度。」納瓦洛說，「這位總統（川普）是唯一這麼做的總統。」

美國國務院6月26日宣布限制破壞香港自治的中共官員及家屬的赴美簽證。

美國彭博社一篇評論文章引述美國國務院官員的消息說，限制中共官員及家屬簽證是美國第一步制裁，如果中共繼續損害香港，後續將有更多制裁措施。

文章引述一位不具名國務院官員的話說，這次受影響的中共官員是個位數，即不多於10人。

沒期望佢制裁

嚴正抗議
禾同刁爸爸巧fd

似係收人多咁既語氣

雷聲大，雨點小，靠自己啦

唔好咁大期望

大紀元

買大豆啊嘛

文章引述一位不具名國務院官員的話說，這次受影響的中共官員是個位數，即不多於10人。

咁多呀

買大豆變成贖罪劵

取消US-HK Policy Act咪得囉

川普遭人唾罵 李居明：他欠一個花樽

成日話笑佢大豆侵既係五毛
班友明唔明呢個係expectation management

又撚狗

班五毛不知幾想China joe 贏

他是唯一一個抗共總統

如果Harris/warren 係VP 一樣都係對中強硬 因為Biden 係老人痴呆 只係一個puppet

連登欠trump一個道歉,如果唔係為左攬香港搞到同中共翻到出面,佢本來可以陰乾中共,連任會易好多

炒完bannon同bolton, 就睇下佢會唔會炒埋pompeo, pence

old news

7.1 前嘅消息 , 如果 7.1 後都唔加辣 , 大豆侵真係食得屎了

就黎冇總統做
一定唔會有咩搞作

收皮啦大豆侵 淨係識抽水

侵侵早已預備 我不相信運氣